你地買賣二手野 一般點計幾成新

覺得好大學問

99.9%new~

唔係一手 幾多成新有咩所謂 買得二手都係想短期用or放公司用 價錢okay就得

目測

新減舊除舊乘100%

外觀？

9 up

試用過一次 99.99%new 同全新冇分別

10年前買既
用過6年
會講成小用
9成新

利申見得多

外表無穿無爛就 9 成新

賣隻碟問我幾成新點計呀on9

一般賣嗰個點計都係9成新

間唔中有睇下price hk, carousel

真係冇乜點見過咩野係低於9成新

1-3年=99%新
3-10年都係9成新

應該係講緊賣家個腦
買家個腦同level就會deal